[有圖]大家入來po下平安夜食咩好野？

毒留家中上連登

加隻蛋啦

燒賣煮麵？

你舊肉好生下wo

正你下次試下

冇曬蛋

點解唔落易煮嘅蔬菜(例如生菜)？

冇菜

ching, 邊隻燒賣?

公仔新出芝士雞肉